認清今日正苦出黎目的

林奠快閃街市 --- 9月前配合統戰 準備打民意反cup戰

克警記者會 ---- 配合紅媒/藍絲 拉輿論

對準政權！

自推一下
霞姨： 林太埋位試試同街坊傾計！

識用八達通先再講民意

【關心社區💕】林鄭去 👀👀 大圍街市嘅改善工程進展，又去天水圍視察新公眾街市嘅選址同了解嗰區警署受破壞嘅情況。落區期間，佢同多位街坊傾下偈 💬，又探下警務人員，多謝佢哋喺非常困難嘅情況下努力維護法紀～

#大圍街市 #天水圍 #公眾街市 #天水圍警署 2019 施政報告公眾諮詢-PolicyAddress2019 #行政長官 林鄭月娥 Carrie Lam #林鄭 #食物及衞生局 #陳肇始 #食環署 #建築署 香港警察 Hong Kong Police

自己睇！

又自推一下